女友一句 全車靜哂

小弟有一day由旺角返屋企，由於太夜，因此要搭亡命小巴
在小巴上坐在司機後的一對情侶，在上車後不斷鬧交。
女的不斷鬧男是仆x，而男則鬧女的是死八婆。
經過15分鐘的「口部對戰」，男的終於忍不到，講了一句粗口。

男︰「正臭x，講極都唔明，正臭x（x為粗口也）」
女︰「如果真系臭，咁你又『奶』」

突然全車靜晒，司機減速駕駛。

各位男士要講粗口鬧人要三思
免得把生活公諸於世。

樓豬啱啱出泥？

啱啱學行

有咩問題

eason嘅crying in the party？

成口一滴滴

咁都唔知有咩問題
個笑話係你出世前已經存在

高汁 好笑

香港人笑下啦

哦

林書生一句，全連登靜晒

閱

我出咗世五十幾年 就係啱啱先識學行
Btw 你講完呢句下面都仲有新會然

睇幾多次都好笑